今朝發夢聽住到前線狗講戰術

佢哋話遊行人多，中午比個場你哋玩

push

白帶狗好大聲咁教班藍帶狗
話呢招一用全部人會自動散

推

Push

唔好再推前個防線喇 唔好再推前個防線喇

立法會已經被包圍 距離太陽花只係一牆之隔

今朝發夢聽住到前線狗講戰術

呢招點拆

呢招5年前都用過

鐵馬陣要夠厚

上招買花比女友，一手拎支玫瑰，點知佢有剌，痛到我丫

聽講endgame有彩蛋，有無人睇咗？

自制木板，掟石頭！

搶返d狗既盾牌
捉隻狗返黎打！

今朝最好時機，佢地一定唔敢武力清場

過咗典禮就無晒顧忌啦，小心啊

一少人就捉啲勇嘅
好快就無人再敢出同留守

裝修朋友話油漆上身好難洗得走

一日未令大部份人喺共犯，勇武派只會永遠咁少人

up

pish

一個普通口罩加一個勁少少既口罩ok嗎

This

face paint

香港人加油

講左好耐了

[香港online]隱藏角色與小隊介紹攻略

比警犬拉淨係可以講我無野講都講左半個月
一樣有小朋友唔知

其實真係要咁做
但好多人 班9一沖 我地就退

遊行緊果陣衝啦 仲等夜晚咩

pushh

所以要係下晝最多人既時候衝囉

帶住幾個口罩係面到

化妝化黑塊面點睇??? 即係土人果D款, 俾人除左口罩都認唔出

揸迷彩顏料上面
走個陣濕紙巾抹

收到

Pish

再帶都影左啦
用下腦先貼好冇

咁天真

一日唔升級 都係冇用 只會消耗大家意志 令更多人絕望
你睇到今日出嚟嘅人數同之前比 冇得比！
再睇下依段時間我地對個政權施到咩壓？冇！一啲都冇！
咁耐以嚟 各掌權者一直冇出過嚟 冇理過冇回應過香港人嘅訴求

到今日 林鄭出嚟繼續鳩嗡活係平行時空
你嬲唔嬲？我好撚嬲！
同時都覺得大家咁耐嘅堅持努力 換嚟佢一臉春風 好唔抵

雖說兄弟爬山 各自努力 大家方向不同 目標一致
但係大家俾個死線港共 否則行動升級 最後升咗去邊
如果我係政權 我會當你地係笑話 毫無壓力 我繼續搵人抹黑你地 又唔洗向你地交代 拍拍手出糧又一日

唔係要升級到掟燃燒彈燒車胎
我地連衝擊都做唔到 靠勇武前線？真係期望前線一小撮人衝散到班武裝狗 然後可以帶嚟改變？我諗前線義士都心灰意冷
“會俾人秋後算帳不了 犯法俾人拉架睇定啲先啦！”
我大膽講句 再有依個諗法 香港冇得贏 一定輸
因為你輸唔起 所以輸香港

出得嚟 我諗大家都預咗會俾狗追住嚟咬
我明白每個人都有顧忌 但如果再有咁多顧忌 真係做唔到啲咩

引用梁天琦一句話: 香港人以往太多底線啦

對住冇底線嘅政權 大家嘅底線 有何用？
當一班義士係前線硬碰硬 然後一班人企 鳥獸散 等狗過嚟驅散動武拉人 依個畫面仲要重複幾多次
我真係希望香港人可以齊心啲 有決心用行動警告政權 我地唔會坐以待斃 我死你都唔好諗走得甩

香港唔可以再輸啦
真係求求大家唔好行返雨革條舊路
冇用嘅野 你做一百次一千次一萬次都係冇用
啱聽就聽 唔啱聽隨便屌

利申: 夢遊 1999

Up

推爆

入黑真係食得屎

好中

加密冇撚用 你覺得班狗冇ac？
唔加密俾更多人睇到 有所防備

班犬上網講個陣，口徑一致，削尖既鐵支同磚頭，圖都冇張。我懷疑佢地圈子根本有人有心鳩up ，目的係咩大家好清楚

我個夢係喺現場聽㗎

下話

［突發置頂］去過任何遊行、集會嘅你請入黎

推po！

講左5年喇